司徒夾帶條撚樣真係好撚無恥

而家佢fb每個post既回覆基本都係叫佢道歉
但係條撚樣對眼好似裝左過濾器咁扮睇唔到

人無恥則無敵

條仆街 真係厚臉皮